const q1 = {
    questionNumber: 1,
    question: "Qual é a Akuma no Mi de Luffy?",
    alt1: "Hito Hito no Mi",
    alt2: "Yami Yami no Mi",
    alt3: "Gomu Gomu no Mi",
    alt4: "Bara Bara no Mi",
    answer: "U2FsdGVkX1+1r1bNTK/vC3o0/oUNJGs+9yLgMW3WN+w="
}

const q2 = {
    questionNumber: 2,
    question: "Qual o terceiro Mugiwara a entrar no bando?",
    alt1: "Zoro",
    alt2: "Nami",
    alt3: "Usopp",
    alt4: "Sanji",
    answer: "U2FsdGVkX1+RyLc5lIJz6O2UBG8nIh+MAy/LImIxqk0="
}

const q3 = {
    questionNumber: 3,
    question: "Quantos tipos de Haki existem?",
    alt1: "2",
    alt2: "4",
    alt3: "5",
    alt4: "1",
    answer: "U2FsdGVkX1+DCmV9FNJE4585y1WiwMPQimnwkPKAnBs="
}

const q4 = {
    questionNumber: 4,
    question: 'Intitulado de "O homem mais forte do mundo"?',
    alt1: "Edward Newgate",
    alt2: "Gol D. Roger",
    alt3: "Marshal D. Teach",
    alt4: "Dracule Mihawk",
    answer: "U2FsdGVkX1/iN+SiRVgDLrHrI69DoM9nvGexBO4skiA="
}

const q5 = {
    questionNumber: 5,
    question: "Qual foi o primeiro navio dos Mugiwaras?",
    alt1: "Moby Dick",
    alt2: "Thousand Sunny",
    alt3: "Going Merry",
    alt4: "Red Force",
    answer: "U2FsdGVkX18cDaxfODZINknTieDnSOeVC6UCXXb9qJ0"
}

const q6 = {
    questionNumber: 6,
    question: "Quem é o maior fã dos Mugiwaras?",
    alt1: "Bartolomeo",
    alt2: "Cavendish",
    alt3: "Marco",
    alt4: "Katakuri",
    answer: "U2FsdGVkX19QlI6MZLS7VGW6/G5ox/u+ZNAFXOAArsE="
}

const q7 = {
    questionNumber: 7,
    question: "Quantos membros necessários para formar os Shichibukais?",
    alt1: "6",
    alt2: "8",
    alt3: "10",
    alt4: "4",
    answer: "U2FsdGVkX19Rb/AsFpLqg/ukxd83RKEyZ8+wOp4HkPc="
}

const q8 = {
    questionNumber: 8,
    question: "Qual nome abaixo é o mesmo que Haki de Observação?",
    alt1: "Kenbunshoku",
    alt2: "Busoshoku",
    alt3: "Haoshoku",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "U2FsdGVkX1/rfhPiE3FIfts8DKAFLli9IgvjtCIQ/kU="
}

const q9 = {
    questionNumber: 9,
    question: "Quantos Road Poneglyphs são necessários para chegar a Laugh Tale?",
    alt1: "5",
    alt2: "7",
    alt3: "2",
    alt4: "4",
    answer: "U2FsdGVkX191jBdc8p1080v4KbfdkMvnkUhAk/MuHsA="
}

const q10 = {
    questionNumber: 10,
    question: "Quem deu o chapéu de palha para Luffy?",
    alt1: "Roger",
    alt2: "Garp",
    alt3: "Shanks",
    alt4: "Benn Beckman",
    answer: "U2FsdGVkX198kKx3dViWe5lE4U/ZFn73p63q2/cy/Tg="
}

const q11 = {
    questionNumber: 11,
    question: "Qual o cientista mais inteligente?",
    alt1: "Caesar",
    alt2: "Vegapunk",
    alt3: "Queen",
    alt4: "Judge",
    answer: "U2FsdGVkX18EWq4ePSfZu1CDgPZx7OLuoRLOtmObo/Q="
}

const q12 = {
    questionNumber: 12,
    question: "Em que arco Luffy encontra Ivankov pela primeira vez?",
    alt1: "Marineford",
    alt2: "Zou",
    alt3: "Impel Down",
    alt4: "Dressrosa",
    answer: "U2FsdGVkX1+FzTHWkV10YHdd7gzF2wQWV/yTRtahRd8="
}

const q13 = {
    questionNumber: 13,
    question: "Vilão principal do arco de Thriller Bark?",
    alt1: "Gekko Moria",
    alt2: "Doflamingo",
    alt3: "Barba Negra",
    alt4: "Crocodile",
    answer: "U2FsdGVkX1/X0puGSUdyH5TMkzwj9ytdIh27P0q4WuI="
}

const q14 = {
    questionNumber: 14,
    question: "Quem é o Herói da Marinha?",
    alt1: "Garp",
    alt2: "Sengoku",
    alt3: "Akainu",
    alt4: "Aokiji",
    answer: "U2FsdGVkX1+Gz1IwYgjVW/eUzDesuXdbMU+GSp/onEo="
}

const q15 = {
    questionNumber: 15,
    question: "Primeiro usuário da Mera Mera no Mi?",
    alt1: "Sabo",
    alt2: "Ace",
    alt3: "Law",
    alt4: "Kid",
    answer: "U2FsdGVkX18Q1M3oVCGkTQXySxOhXdNaqLzjgHIyDfk="
}

const q16 = {
    questionNumber: 16,
    question: "Quem é o Rei dos Atiradores?",
    alt1: "Sogeking",
    alt2: "Yasopp",
    alt3: "van Augur",
    alt4: "Benn Beckman",
    answer: "U2FsdGVkX18dBbCzaXsiQH0h2XcxfLVWQVBvOdc4tu8="
}

const q17 = {
    questionNumber: 17,
    question: "Qual a raça de Fisher Tiger?",
    alt1: "Oni",
    alt2: "Tritão",
    alt3: "Gigante",
    alt4: "Mink",
    answer: "U2FsdGVkX19Yx5BZO4mGFDjbyvloJTtx7+oAHQ8ByDo="
}

const q18 = {
    questionNumber: 18,
    question: "Quantas famílias fundaram o governo mundial?",
    alt1: "16",
    alt2: "22",
    alt3: "14",
    alt4: "24",
    answer: "U2FsdGVkX19IOfpWvENpn0hHPFvYzdcWmchFYV66sIs="
}

const q19 = {
    questionNumber: 19,
    question: "Qual o nome da irmã da Nami?",
    alt1: "Rebecca",
    alt2: "Viola",
    alt3: "Bell-mère",
    alt4: "Nojiko",
    answer: "U2FsdGVkX18/LEOWaWAJ1BjM370X1nHtzkfCY3Ky8MI="
}

const q20 = {
    questionNumber: 20,
    question: "Quantos filhos a Big Mom tem?",
    alt1: "90",
    alt2: "84",
    alt3: "50",
    alt4: "68",
    answer: "U2FsdGVkX1+7cHfaTQcnPoU3NcGo1lITPdqX3JltOpo="
}

const q21 = {
    questionNumber: 21,
    question: "Como era chamado o haki da observação em Skypiea?",
    alt1: "Vision",
    alt2: "Mantra",
    alt3: "Kenbunshoku",
    alt4: "Miru",
    answer: "U2FsdGVkX1+qhpq5eldHO6eheZFFyoqFldlLQJq0M4I="
}

const q22 = {
    questionNumber: 22,
    question: "Qual o verdadeiro nome de Corazón?",
    alt1: "Mjosgard",
    alt2: "Doffy",
    alt3: "Rosinante",
    alt4: "Ace",
    answer: "U2FsdGVkX1/I41gwMx9RAxxDPctRqTc3z6ty1YgYvog="
}

const q23 = {
    questionNumber: 23,
    question: "Homem mais procurado do mundo?",
    alt1: "Dragon",
    alt2: "Kaido",
    alt3: "Sabo",
    alt4: "Teach",
    answer: "U2FsdGVkX1/gltQ2FZQzjJSn/Iu+MfNa/3i1tTtJq4E="
}

const q24 = {
    questionNumber: 24,
    question: "Quem é o primogênito da Big Mom?",
    alt1: "Katakuri",
    alt2: "Perospero",
    alt3: "Smoothie",
    alt4: "Brûlée",
    answer: "U2FsdGVkX19TNitMGxU2uxKNwLz7sZhRcBbC9xWFsRQ="
}

const q25 = {
    questionNumber: 25,
    question: "Líder do Governo mundial?",
    alt1: "Sengoku",
    alt2: "Akainu",
    alt3: "Garling",
    alt4: "Imu",
    answer: "U2FsdGVkX19+Q5xspWobgDgk9syC5OVnBFFIkHmw4o8="
}

const q26 = {
    questionNumber: 26,
    question: "Após enfrentarem Bartholomew Kuma, qual Mugiwara sente toda a dor de Luffy?",
    alt1: "Franky",
    alt2: "Zoro",
    alt3: "Sanji",
    alt4: "Usopp",
    answer: "U2FsdGVkX19ek1sLoSE8tc1NAhcAxnNcgvuQnHwWtK0="
}

const q27 = {
    questionNumber: 27,
    question: "Quantos irmãos Luffy possui?",
    alt1: "3",
    alt2: "1",
    alt3: "4",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "U2FsdGVkX1+k+ty2xsVNhiAh0nNNB4oecDx3zHYKWqA="
}

const q28 = {
    questionNumber: 28,
    question: "Qual foi o 10º membro dos Mugiwaras?",
    alt1: "Yamato",
    alt2: "Jinbe",
    alt3: "Vivi",
    alt4: "Carrot",
    answer: "U2FsdGVkX1+w6iWl3Ye7V4I88w7xE8hKDpSj9MIr3v8="
}

const q29 = {
    questionNumber: 29,
    question: "Primeiro vilão que Luffy enfrentou?",
    alt1: "Morgan",
    alt2: "Buggy",
    alt3: "Alvida",
    alt4: "Don Krieg",
    answer: "U2FsdGVkX19yR64+sXf8PTXrk20HdLp4UyBpKhL73ok="
}

const q30 = {
    questionNumber: 30,
    question: "Quantas cópias Vegapunk fez dele mesmo?",
    alt1: "5",
    alt2: "6",
    alt3: "7",
    alt4: "8",
    answer: "U2FsdGVkX19GU1kKvVTMlAuj2YwbVhU5SkTn6bZ+nzE="
}

const q31 = {
    questionNumber: 31,
    question: "Fruta mais valiosa de One Piece?",
    alt1: "Ope Ope no Mi",
    alt2: "Yami Yami no Mi",
    alt3: "Gura Gura no Mi",
    alt4: "Gomu Gomu no Mi",
    answer: "U2FsdGVkX181dIWcN4Pnf6mhPMH8Ji4J2db8bjmxBxI="
}

const q32 = {
    questionNumber: 32,
    question: "Qual família se recusou a se tornar Tenryubitto?",
    alt1: "Figarland",
    alt2: "Nefertari",
    alt3: "Donquixote",
    alt4: "Rosward",
    answer: "U2FsdGVkX1/jwX3C0IoCCdbNdnpYdDLjHwnmEN7Y7is="
}

const q33 = {
    questionNumber: 33,
    question: "Qual vilão abaixo o Luffy já derrotou?",
    alt1: "Rob Lucci",
    alt2: "Doflamingo",
    alt3: "Crocodile",
    alt4: "Enel",
    answer: "U2FsdGVkX1/oOpS96ShO4EYlGi4AsG/IDmLdrvGl544="
}

const q34 = {
    questionNumber: 34,
    question: "Qual o modelo da Akuma no Mi de Luffy?",
    alt1: "Paramecia Especial",
    alt2: "Zoan Ancestral",
    alt3: "Zoan Mítica",
    alt4: "Zoan Artificial",
    answer: "U2FsdGVkX18ymPZngi5Cs91KyfoUwbyOFUDLA6JrxTo="
}

const q35 = {
    questionNumber: 35,
    question: '"O One Piece é real!" - ???',
    alt1: "Barba Branca",
    alt2: "Barba Negra",
    alt3: "Kaido",
    alt4: "Big Mom",
    answer: "U2FsdGVkX1+CILRll8OTL+9U213oDgoMj9HPhcit+5Y="
}

const q36 = {
    questionNumber: 36,
    question: "Quem é a princesa capaz de controlar os reis dos mares?",
    alt1: "Vivi",
    alt2: "Rebecca",
    alt3: "Shirahoshi",
    alt4: "Viola",
    answer: "U2FsdGVkX1+4OIVb0HN1/wR38iQ4cAE/yUJUzLGjNGg="
}

const q37 = {
    questionNumber: 37,
    question: "Qual das armas ancestrais possuía uma planta?",
    alt1: "Uranus",
    alt2: "Pluton",
    alt3: "Poseidon",
    alt4: "Nenhuma",
    answer: "U2FsdGVkX1+I29vBXhzADcID7yD/KTT3LKI4MtameaI="
}

const q38 = {
    questionNumber: 38,
    question: "Pirata com a recompensa mais baixa?",
    alt1: "Chooper",
    alt2: "Gin",
    alt3: "Bepo",
    alt4: "Arlong",
    answer: "U2FsdGVkX18ce5uVjyULmnAKWuYr/nBo/smbXzbPzrk="
}

const q39 = {
    questionNumber: 39,
    question: "Pirata com a recompensa mais alta abaixo de Roger?",
    alt1: "Charlotte Linlin",
    alt2: "Edward Newgate",
    alt3: "Kaido",
    alt4: "Shanks",
    answer: "U2FsdGVkX1+N0AI91wydqwjdblh1hE+5ixXJQKD5F1s="
}

const q40 = {
    questionNumber: 40,
    question: "A quem pertenceu a espada Shusui?",
    alt1: "Ryuma",
    alt2: "Oden",
    alt3: "Mihawk",
    alt4: "Vista",
    answer: "U2FsdGVkX189rdzOzCr6TQrhKgQJ9SgXHv3U+FClOXo="
}

const q41 = {
    questionNumber: 41,
    question: "Quem treinou Luffy durante o Timeskip?",
    alt1: "Shanks",
    alt2: "Kuma",
    alt3: "Gaban",
    alt4: "Rayleigh",
    answer: "U2FsdGVkX1881j2a7tt8PNZeyxGQpqqUgAJJ/Wu3eMk="
}

const q42 = {
    questionNumber: 42,
    question: "Comandante da 5º divisão da Frota dos Mugiwaras?",
    alt1: "Sai",
    alt2: "Bartolomeo",
    alt3: "Hajrudin",
    alt4: "Cavendish",
    answer: "U2FsdGVkX18cZQGcyWvwd8/vwqEPk60bWsr5aOTLyGQ="
}

const q43 = {
    questionNumber: 43,
    question: "Qual ilha desapareceu do mapa após um grande incidente que ocorreu antes da Nova Era dos Piratas?",
    alt1: "Amazon Lily",
    alt2: "God Valley",
    alt3: "Lulusia",
    alt4: "Enies Lobby",
    answer: "U2FsdGVkX190xy9DFm+bV/mlNmYeLZszjMeBL1Dx1yw="
}

const q44 = {
    questionNumber: 44,
    question: "O que usuários de Akuma no Mi não podem fazer?",
    alt1: "Voar",
    alt2: "Correr",
    alt3: "Nadar",
    alt4: "Pular",
    answer: "U2FsdGVkX1+WLcnpAAETAE30AW2Wq5SE1za1swovCBw="
}

const q45 = {
    questionNumber: 45,
    question: "Capitão dos infames piratas Rocks?",
    alt1: "Roger",
    alt2: "Teach",
    alt3: "Shanks",
    alt4: "Xebec",
    answer: "U2FsdGVkX18qZcF4Hru+aYVgoWl/JpLB9cQYLyyHlyE="
}

const q46 = {
    questionNumber: 46,
    question: "Almirante capaz de controlar a gravidade?",
    alt1: "Aokiji",
    alt2: "Fujitora",
    alt3: "Akainu",
    alt4: "Kizaru",
    answer: "U2FsdGVkX1+PnqV2TGTVui3TExY2b7HsoyTPNKizvoc="
}

const q47 = {
    questionNumber: 47,
    question: "Qual o valor da recompensa do Barba Branca?",
    alt1: "5.046.000.000",
    alt2: "5.047.000.000",
    alt3: "5.050.000.000",
    alt4: "5.044.000.000",
    answer: "U2FsdGVkX19G30UKLIHQTK3e3ZXY3bLZw5SdjuDdstk="
}

const q48 = {
    questionNumber: 48,
    question: "Qual é a ilha natal de Luffy?",
    alt1: "Ilha Dawn",
    alt2: "Ilha Gecko",
    alt3: "Ilha Conomi",
    alt4: "Ilha Kumate",
    answer: "U2FsdGVkX1/aPtNgC6iF+vFV/9ON2w91pSjEEhMPt/A="
}

const q49 = {
    questionNumber: 49,
    question: "Quem foi o dono das espadas Enma e Ame no Habakiri?",
    alt1: "Mihawk",
    alt2: "Oden",
    alt3: "Ryuma",
    alt4: "Rayleigh",
    answer: "U2FsdGVkX1+aaDSX1iRij4ANGZA/hS58d8IUFl1aMPg="
}

const q50 = {
    questionNumber: 50,
    question: "Qual pirata abaixo não é um Supernova?",
    alt1: "Bonney",
    alt2: "Bege",
    alt3: "Zoro",
    alt4: "Teach",
    answer: "U2FsdGVkX1/h+C9bp4iXIPRznb/ZBaUgYJqv+5s98/U="
}

const q51 = {
    questionNumber: 51,
    question: "Ano de lançamento do mangá de One Piece?",
    alt1: "1999",
    alt2: "1998",
    alt3: "2000",
    alt4: "1997",
    answer: "U2FsdGVkX1/1wA1nYMcyZb9EjvYkNoUEmU87ZbRYRV4="
}

const q52 = {
    questionNumber: 52,
    question: "Em que saga Luffy declara guerra contra o Governo Mundial?",
    alt1: "Thriller Bark",
    alt2: "Yonkou",
    alt3: "Water 7",
    alt4: "Marineford",
    answer: "U2FsdGVkX1/acSKejyoaa0kJcFFX/Xzz5Te6kN1agag="
}

const q53 = {
    questionNumber: 53,
    question: "Qual é o nome do autor da obra?",
    alt1: "Eichiro Odda",
    alt2: "Eiichiro Oda",
    alt3: "Eiichiro Odda",
    alt4: "Eichiro Oda",
    answer: "U2FsdGVkX1/B4A8pBfE8lits+agZUYvPFGg4izVlHz0="
}

const q54 = {
    questionNumber: 54,
    question: "Quantas Akumas no Mi, teoricamente, podem ser consumidas por pessoa?",
    alt1: "1",
    alt2: "2",
    alt3: "3",
    alt4: "4",
    answer: "U2FsdGVkX1/lVghCQOe9QCmBwAfkCky8o00bJ5I/a/Q="
}

const q55 = {
    questionNumber: 55,
    question: "E quem foi que quebrou a regra da questão anterior?",
    alt1: "Luffy",
    alt2: "Shanks",
    alt3: "Ace",
    alt4: "Teach",
    answer: "U2FsdGVkX1/JGELZ8eI68Jn2qdDhp1S6+8/t4vEQl0w="
}

const q56 = {
    questionNumber: 56,
    question: "O que ninguém no mundo de One Piece pode estudar sobre?",
    alt1: "Século Perdido",
    alt2: "Armas Ancestrais",
    alt3: "Akuma no Mi",
    alt4: "Ilhas Perdidas",
    answer: "U2FsdGVkX1/8RN2JmcWnKP2DYtC3YV8B2wTGMaIe4Cs="
}

const q57 = {
    questionNumber: 57,
    question: 'Qual é a ilha que está em constante movimento, também conhecida como "Ilha Fantasma"?',
    alt1: "Zou",
    alt2: "Whole Cake",
    alt3: "Amazon Lily",
    alt4: "Jaya",
    answer: "U2FsdGVkX193M5Il/y92Izv+UaHYWSy42R3nr/R/46I="
}

const q58 = {
    questionNumber: 58,
    question: "Quem está por trás desse grande fenômeno?",
    alt1: "Momonosuke",
    alt2: "Zunesha",
    alt3: "Nekomamushi",
    alt4: "Inuarashi",
    answer: "U2FsdGVkX18NeS0Kvht+mAw4YynMO3GvSXdZ3jYE4ao="
}

const q59 = {
    questionNumber: 59,
    question: "O que Zunesha é?",
    alt1: "Oni",
    alt2: "Mink",
    alt3: "Elefante",
    alt4: "Tritão",
    answer: "U2FsdGVkX18U2DdPAEiXVdL1g+At+M1HruigAfkqeu0="
}

const q60 = {
    questionNumber: 60,
    question: "Qual o nome daquele que trará o amanhecer ao mundo?",
    alt1: "Nika",
    alt2: "Teach",
    alt3: "Imu",
    alt4: "Sogeking",
    answer: "U2FsdGVkX19erBqUp2Mz8+zbU5FbbGcaBTgYE9W/FVs="
}

const q61 = {
    questionNumber: 61,
    question: "Luffy herdou a vontade de qual pirata?",
    alt1: "Shanks",
    alt2: "Gol D. Roger",
    alt3: "Buggy",
    alt4: "Edward Newgate",
    answer: "U2FsdGVkX1/6FfgHMIm626Z5w00YrmKajXgmrJ0zbG0="
}

const q62 = {
    questionNumber: 62,
    question: "E, aparentemente, Teach herdou a vontade de quem?",
    alt1: "Gol D. Roger",
    alt2: "Scopper Gaban",
    alt3: "Silvers Rayleigh",
    alt4: "Rocks D. Xebec",
    answer: "U2FsdGVkX19lV0VfRkGcJy6pCvQYujOrbnjCa52sSlw="
}

const q63 = {
    questionNumber: 63,
    question: "Qual a primeira classe que está abaixo de Imu?",
    alt1: "Almirante",
    alt2: "Gorosei",
    alt3: "Tenryuubito",
    alt4: "God's Knights",
    answer: "U2FsdGVkX18RgahlJF3q5/8jxQvNuo+JPEI0D3NQu1s="
}

const q64 = {
    questionNumber: 64,
    question: "Qual foi o primeiro nome de um Gorosei que apareceu no mangá?",
    alt1: "Jaygarcia Saturn",
    alt2: "Marcus Mars",
    alt3: "Topman Walcury",
    alt4: "Shepherd Ju Peter",
    answer: "U2FsdGVkX1/v7+m0cr3zcibPm6GVkxQyhb2eV7ZOb94p37VpeVGDeez2vO8UWRUz"
}

const q65 = {
    questionNumber: 65,
    question: "O que Doflamingo era antes de se tornar um pirata?",
    alt1: "Marinheiro",
    alt2: "Tenryuubito",
    alt3: "Almirante",
    alt4: "Revolucionário",
    answer: "U2FsdGVkX18NDfkyiNFcnotcSB6yzFpKa8H5kGG/EEc="
}

const q66 = {
    questionNumber: 66,
    question: '"O sonho dos homens não tem fim." - ???',
    alt1: "Monkey D. Luffy",
    alt2: "Edward Newgate",
    alt3: "Dracule Mihawk",
    alt4: "Marshall D. Teach",
    answer: "U2FsdGVkX1+nYuZFuUqxLfoHbNPVA5dDOe8369AUfbZAXGYTUfls1Kfw9jpyF1RU"
}

const q67 = {
    questionNumber: 67,
    question: "Quem é o líder dos Revolucionários?",
    alt1: "Sabo",
    alt2: "Ivankov",
    alt3: "Dragon",
    alt4: "Kuma",
    answer: "U2FsdGVkX1/qHofo+5zZUZJZdGsQo82aZgiZHK/UnSc="
}

const q68 = {
    questionNumber: 68,
    question: "Vegapunk foi setenciado a morte pois:",
    alt1: "Roubou muito",
    alt2: "Matou muito",
    alt3: "Amou demais",
    alt4: "Estudou demais",
    answer: "U2FsdGVkX1++igVeoJUBy2dfBzgqgwTUNjF4PUJI1Rs="
}

const q69 = {
    questionNumber: 69,
    question: '"Barba Branca".',
    alt1: "Shirohigue",
    alt2: "Shirohhige",
    alt3: "Shirohige",
    alt4: "Shirrohige",
    answer: "U2FsdGVkX1+xMWteM0CKRWT72nUqT9+9v6FSLiriT0M="
}

const q70 = {
    questionNumber: 70,
    question: "O que divide os mares em One Piece?",
    alt1: "Blue Line",
    alt2: "Yellow Line",
    alt3: "Red Line",
    alt4: "Green Line",
    answer: "U2FsdGVkX1+iQXJAf3XP3PGsGgRz+EpJDhWZ8+lMNqc="
}

const q71 = {
    questionNumber: 71,
    question: "Qual era o mar mais assustador para os piratas do East Blue?",
    alt1: "Novo Mundo",
    alt2: "Grand Line",
    alt3: "Calm Belt",
    alt4: "All Blue",
    answer: "U2FsdGVkX18ErgGzLQw+rY4NbgzGWXw527SxH6cW93M="
}

const q72 = {
    questionNumber: 72,
    question: "O que é necessário para atingir usuários de Akuma no Mi intangíveis?",
    alt1: "Haki",
    alt2: "Força",
    alt3: "Perseverança",
    alt4: "Saquê",
    answer: "U2FsdGVkX1960IKm0I5dDjHcibSn1vfRF53gxcnb5mU="
}

const q73 = {
    questionNumber: 73,
    question: "Qual tipo de haki o Luffy usou sem querer para salvar a vida de Ace?",
    alt1: "Kenbunshoku",
    alt2: "Haoshoku",
    alt3: "Busoshoku",
    alt4: "Nenhum",
    answer: "U2FsdGVkX1+Mek5MTXl8I5sY7nLVELRGUaix2VLhyck="
}

const q74 = {
    questionNumber: 74,
    question: "Você está quase no fim, mas antes de continuar eu gostaria de saber, você tem boa memória?",
    alt1: "Sim",
    alt2: "Sim",
    alt3: "Sim",
    alt4: "Sim",
    answer: "U2FsdGVkX18qqQfXwMp5TsS4cs6fJ4OrmRqhGxDjYmo="
}

const q75 = {
    questionNumber: 75,
    question: "Então o que acontece se alguém tentar aquilo descrito na questão 56?",
    alt1: "Desaparecimento",
    alt2: "Perseguição",
    alt3: "Morte",
    alt4: "Prisão",
    answer: "U2FsdGVkX1+RGob2Au7mpnQfkO62KXtIJtGIESz/TPE="
}

const questions = [q1, q2, q3, q4, q5, q6, q7, q8, q9, q10, q11, q12, q13, q14, q15, q16, q17, q18, q19, q20, q21, q22, q23, q24, q25, q26, q27, q28, q29, q30, q31, q32, q33, q34, q35, q36, q37, q38, q39, q40, q41, q42, q43, q44, q45, q46, q47, q48, q49, q50, q51, q52, q53, q54, q55, q56, q57, q58, q59, q60, q61, q62, q63, q64, q65, q66, q67, q68, q69, q70, q71, q72, q73, q74, q75];